有冇人樓下d看更係咁？

樓下d看更阿姐 日日有人帶d生果同零食比佢地食
仲要日日唔同
得閒d住客又搵佢地吹下水 咁就吹足一日

唐樓？

No